Happy birthday to me

又大一歲

生日快樂

聖誔快樂

多謝巴打

大家快樂

我都今日生日，happy birthday

多謝

祝樓主生日快樂 祝埋樓上位巴打

我今日都大一歲

生日快樂
我今日都大一歲
估唔到依個po咁多人都今日生日

諗住食個mos burger 慶祝吓

生快

生日快樂
發覺6月好多人生日

多謝，以前中學6月生日會撞正考試無人記得。不過出嚟做嘢先發現，你根本沒有朋友

metoo
年年自己一個